新Mon No signal

新買個Acer XB271HU 插display port 無訊號;換左另一條DP線都無訊號，換插內顯都無

插Display card HDMI就出到。

係咪個Mon port口壞左？

Display card 個port口無問題因為用開

內你老母咩

仆街

Hi Hi佢預設output係HDMI要自己較，屌